娜璉幾時坦言曾對多賢有敵意??

而家冇嘢咪得

咩叫曾 依家都有

樓豬咸豐年前d圖都拎黎

準備twice解散之後多腎好似mina咁…

估到你條撚樣會開POST啦
但我未諗到點駁

樓主無貨啦

證明反T寶死路一條

曾
一直

收嗲啦，引戰狗

溫屎解唔解釋到點解會咁

推

好女人

我幫樓主屌柒娜連
屌到佢wewa鬼叫